升返晒喇 無事喇

股災已過

CHING平衝時空

輸到傻左

今日高收

放哂先黎升

今日一定倒升

燈

信禾

要牛三了